女友是處不是處重要嗎？

如題 抒發各路意見

有得揀 你要處定非處?

唔重要
你愛佢個處定係愛佢

個處係佢既一部分 愛佢既同時自然包括在內

唔係處，佢嘅情史都係佢嘅一部份姐，咁又可唔可以包括在內

有得揀一定要處啦
新野同二手你鍾意邊樣多D

所以我唔係叫人單憑係咪處黎做決定 不過只係想講呢個都係一個考慮因素 唔可以話愛佢就完全無視晒

明明女人嘅第一次比男人嘅第一次矜貴
但現實處女人數少過處男
可見女人比男人更性開放

其實處唔處，各有優劣
針無兩頭利

兩個case
1 首次拍拖的處女
缺點：無經驗，唔清楚自己對拍拖心中的要求，冇異性相處和處理男女相處間的紛爭的經驗。容易分手收場。統計話初戀二十對中十九對失敗。

2 有拍拖，無性行為
呢個係宗教界建議的理想對象。但拍拖唔屌，即係唔接受婚前性行為居多。婚後會否出現性生活不協調/石女/性冷感，好難講。你要預左take呢個risk。